# Голод в Зверополисе #

кто же выживет...

### Что случилось? ###

* Остались кошка, собачка и хомячок

### Как этим пользоваться? ###

* Запустите Main
* Не кормите животных, пока не найдёте самого голодного


### Контакты ###

* Челноков Егор Игоревич
* 16ИТ18К
